愈俾一個人傷害得好深反而會愈愛佢?

認真post

Yes

點抽離

愛得深 傷得深

夠晒犯賤

我愛你 我恨你

no

俾第二個再hurt得深啲

傷得深 =/= 愛得深

強姦你都好傷 但你唔會愛強姦犯

你唔深愛佢又點會比佢傷得咁深

初初以為真係普通依賴對方

食過屎仲想食屎?

因愛成恨?

一個男人點都會俾一個女人hurt 過

對不起謝謝

搵唔到第二個代替

dklm

斯德哥爾摩

男女一樣?

如果一個女仔個處俾左一個男仔
會唔會對個男仔成日都念念不忘

諗完未

Sad but true
但未傷到自殺到即係都未夠深
未到盡頭

分手後 未拍拖前 會

冇諗過同佢會發展成咁

會

for what

點屌

and u?

只能放在心中

雞囉

為情自殺既人 = on9
唔係為情自殺既人 = 仲on9

咪撚諗

會唔會變得濫左

就係單單因為個處?

No

有冇想試下忘記

免費

沒可能的事,
一世都會記住

... 咁易咩屌
本身真係冇再諗
係俾人提一提

因為你甘心俾佢hurt

付出太多?
以為可以付托終生之類呢d 甜言蜜語?

係

假如真係有機會識到下一個女仔
係咪都會好自然拎出黎比較

有得話甘唔甘心架咩
個個都當局者迷

得唔到先會

你俾人恨緊?

唔愛佢又點會覺得係傷害

咁到底係點樣分依賴，鐘意，愛

愛得深 對方先有資格傷到你
岩岩半個鐘前被狠狠拋棄

醒啦好嘛？

救唔救到

依賴=叫雞
鍾意=打飛機
愛=扑野

一定會比較
但唔會忘記

因為不會有機會識到下一個女仔

大師

岩
唔會再機會

唔愛又點會俾人傷害

唔識字？

點解係調轉

4mk dllmch

自屌

唔想再一次受傷害 + 唔會有下一代

唔一定要下一代

只能默默祝福佢

一直都係咁諗

我認同
以前都唔信

但一世好痛傷

有冇解決方法

如果唔係自己衰衝動可能冇依家咁煩

不 ，
是自己太理智

點理智法

拒絕有下一代

我係想要
但依家只會害左佢

我唔想要， 我不值得擁有幸福

點解呢

我不好愛

有時傷害其實係自己造成，根本佢乜都無做過，係自己動左凡心攞苦黎辛

你試過?

又好似有道理
可能人地對個個都係咁

真係犯賤，轉做sp罷啦

好想召喚前度入黎

點先唔會拎一個愛過嘅人比較

唔想咁

佢做過啲咩

一齊年幾 散一年 一齊翻 俾人搶走

唔會
照樣可以輕輕拋下你

其實係自己攞來，但人類係犯賤嘅，一直自以為傷你嘅人會改過就一直俾假希望自己

你地覺得邊個最傷？ 好愛佢既話會接受到邊一個？

戴帽/ 由始到終只當你係水泡 無鍾意過你/ 一齊左先同你講之前離過婚/ 做過雞/ 落過仔

佢做錯完事 被分手係我 受罪果個係我
我仲好似契弟咁鍾意佢 為乜

難了

其實散完再復合係咪注定再散

姐係巴打你食咗人隻豬
對方都唔要你？

一分開就已經段關係變咗

冇鍾意過你掛

帽呢啲依家好常見
當水泡都未咁上心住
離婚同上喇
做雞都係睇免費雞定咩㗎姐
落仔又係好常見

因為佢俾你嘅感覺好唔同？

愛過一個人好難再愛下一個？

我覺得係

你依家都係咁？

yes

會唔再相信愛情

No sor9ry!

原來你叫左一年春

受過幾大既傷

因為咩

被帽算唔算

我第一次咪係

但之後次次都好冇安全感

反正都已經錯左個價值觀

唔敢再亂拍拖

巴打拍左幾多次

A6

6次
最長同最短幾耐

最長年幾
最短3個月多少少

都長過我

但年幾就被帽

點發現

個陣已經Feel到有野 之後不斷問 最後中咗

我都係feel到
到年幾之後有人同返我講

人地講重慘過親口認

...
依家真係冇再咁留戀
反而上一個可能真係相處太耐
又間返中返黎搵返我先咁

返黎揾先難頂
我會揀唔覆佢

我求其hea覆左
我覆返佢係希望仲會再有一日會再傾返計

係會忍唔住
我都試過咁犯賤

巴打依家最愛既係邊一個?

依家冇呀
但重未放低個ex

ex 係點散

被分手

有第三者?

應該冇 我都唔知
佢話性格不合

咁一齊左幾耐到....
突然話性格不合?!

比左信心你去信任 同去認真愛
結果換返黎係背叛 插到應一應
又真係最鍾意呢個

做錯既事係?

都係帽啦

女人真係玩晒
巴打分開左幾耐

除左無鍾意過你
其他你都接受到？

屌你非黑即白
你唔係問我邊個最傷咩

要接受真係要相處落先答到你
至少我上一個又吸毒又紋身又有好多過去
我都冇諗咁多
淨係想同佢一齊就得
因為個段時間真係好開心

一個月多d 應該
佢好自私 分手處理得極差
到今時今日都無正式處理好
唔多唔少因為咁搞到我自己而家咁

其實點算差

冇好好講清楚咁?

之後話內疚 無同條友一齊 又講d 令人有希望既說話
鍾意就應下你 唔鍾意就藍剔灰剔
根本比佢撚狗咁撚
到今時今日都無講清楚

鍾意就應下你 唔鍾意就藍剔灰剔

巴打有情緒病?

無啦 負能量面 正能量底
久唔久要消沈下

傷害得深會知自己要盡快抽離及早死心

久唔久要消沉下

咁佢有冇block你之類或者講返咩好難聽既說話

抽離晒就做唔到住
份人本身好念舊
成日會諗返以前

靚女都好擔心?

same

唉

6

？

咁最後點解散

中間識唔到其他人取代到？

我覺得佢係未玩夠
佢講嘅就係想做朋友多啲
因為分開都冇咁傷

對個男仔有少少好感，但都不了了之

姐係仲一齊緊?

上一個有幾好?

初戀 ，初戀唔會有好結果

大家都係初戀可能會好d既我諗
個陣我自己第一次拍拖
對方就第二次

到我上一任
就算明知佢好差好壞我都仲係未忘記到

唔會好呀，因為真係大家既第一次

唔係掛
咁做咩會分開

話淡

一齊左幾耐

大半年

中間經歷過d咩咁啊
無啦啦淡架咩

諗番起可能我都有問題，但我無留意到

你都對佢淡?

我係相反，愛愈來愈濃既一位

係咪太chur

應該係 ，個陣個幾星期無見，見番一兩日就分手